我地係咪可以report某啲facebook page有暴力仇恨不實言論

純粹請教，本人不太懂fb, twitter等社群機際

推

係，所以請盡情report